入嚟講吓你有咩天賦

我先，冇 有冇巴絲搵到自己嘅天賦，做嘢事半功倍

你有講先同冇講先有乜尻分別？

狂擊10
快速恢復10
霸體4
挑釁5
怒暴1
劍修練10

與玩家對話時，能一定機率使出【沉默之術】Lv.10 。

話題終結者

如果唔係刻意 基本上未遲過到
守時係一種美德
次次都會有種感覺話我聽要幾點出門口

係失敗方面都幾有天賦

挑釁5

溝唔到女

豬扒磁石

我都唔想

見到人哋搵到自己興趣又有天份真係好羨慕

我都係 好彩自從中學畢業就刷走咗

同朝偉69